‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [470] G

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

勁

夠人未

有沒訓地劍

辣殺驚

967-6921

LM

今個月有咩免費game

淫王

sor

有2隻！今晚唔駛開OT了

有無大大今晚肯curry小薯三場高水開箱？

拉3點duck5duck

S ba來了我訓地

非洲人就係81%都唔中

啱啱等到訓著咗 疏

收到風入左你數

me too

場場都1角 針

Bk50%

無龍

斷

又null

232-6619

好null

sor me ja

又到超光中bug

辣殺機成日冇反應

光尾1光角3？

16毛

同老母食飯

No null ok?

嬲左

難得佢第一次唔死 嬲都正常

仲打唔打

金毛孝子

我冇死, 但我冇三冠

想打到90 而家-6

同老母食完先打得

E巴打？

btw場場都3隻角
係咪改咗

未試過唔係

開場=3角

完了吧

驚中bug 決定唔同你打真風

wtf

回jer 16毛

已扑

我都有15
不過無人玩

係風龍係咪出黎搞笑

577-0174 英文巴劍

入

入未

On

Alexbra why null

英文巴喺到點會冇

仲有無

未打就嬲

nulk always angry

無

687-4493 唔會好似小條嬲咁

083 4030

有無人刷真風 或 真水啊 屌

角多過尾

超級唔係3角3尾？

晏啲再開

等我伏你

Siu4

啲歐氣去晒獎勵

唔好咩

1晚打唔打到22光角

嬲到斷埋線

7111262

8場

間野收唔到 5打住

但係暈唔到boss

今日打左4x角 好似係

以為你講緊自己
原來喺到串我

打到啦

1晚打唔打到3場

90鳥

幫我打

12點後開始

-10 求carry

再也巴打左幾多

230

now 50

第三箱已經3冠

我沒死但我沒三冠

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆［467 ］AHHHHHHHHHHHHHH

#112 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都估到會出現
但係我未諗到點回應

Just null

816-8346
真高暗 -劍刀短
有冇人一起入來打

-2

can play tonight if hv ppl

差隻劍

多謝大佬curry

終於過左第一場真龍高級

200幾暗尾4 龍珠

847-5235 仲有冇人繼續打真暗高

冇

有

超水
風補：Eq

?

全巴打真風未

如果冇咁小薯唯有去番撞街場

我做風補呀

工具人瞓地靠大佬開晒3箱

847-5235
-2

咁快抽中咗

細佬補都係補

唔聲唔聲做大佬

嬲包笑我工貝人

嬲巴而家大佬黎
係串啲

唔好屈

唔好屈得就屈

仲有無漫畫推薦 想睇D主角死晒個種

差成90條風尾 有無專業袋打

Angel beats

30場就有啦

同我差唔多

串

死剩主角

唔係喎 真係死晒先

話null就null

透夠未

有無好似誠神所說 魔法少女網站個種介紹

如果搵英文/嬲巴袋打就得

梳

1Q題
nu11原本叫咩名
開估
原本叫1111
比人屈得多變咗nu11

輕鬆 多謝大家

唔明

聽日抽唔抽

鰹高汁喎

G2

高風 高水竟然無人刷

打咩打咩
打咩打

種子種子
種子種

haha
好撚好笑

執返d腸

漫畫真係睇唔掂
中意啲人識郁

有無輕鬆番介紹

@g大大

高木同學
好想睇第三季
早啲就冰果

睇咗了 最近套null都幾好睇 但係得5分鐘 唔知最後會唔會虐

唔抽

有無野打

超光gun

無人玩的

原來隻補係靜姐

J未

靜香

豬2

真風唔洗用v

打氣槍or補
一週年啦仲用過氣尊

學我做工具人

faker 做戰犯

喺度搵人carry

開6環加火燒就上神台了

男人就是原罪

下
唔係所有真龍高級都要做V武咩
咁邊隻真龍先要做V武

老了

我有大家姐
但一開波就暈左

男人沒問題
問題係佢現時火力過氣

得真風唔洗
同埋轉加攻槍/奶會易入場d

妹弓 木木 尊 火短 係咪都入晒雪櫃

泡麵番冇乜癮

佢真龍武初階果把野係咪要打好多場高級先拎到嫁？

高光高暗應該打邊個先? 有克乜野同光主角

死火啦，師兄咁講我失業都似

冇d武唔洗打真高光
所以一定係打暗先

有3箱好快搞掂

光男主 V534 + 三姊妹 + 朱古力打高暗咁樣OK?

真風 真水團 有無

可唔可以咁諗
打完真風高級，做果把真龍武打真水龍高級

真水？

正路係咁
不過諗好用咩角
真龍武整咗冇得拆

你開

我得劍only

刀

我都係劍
0524702

講錯 刀先岩

聽講有整完D524先發現自己失業既蘿莉控存在

邊個

即係無得玩莉莉？

夠唔夠力？利申唔識睇

為保護當事人私隱
我決定唔開名

不能只有我見到

我唔明點解斬到咁d阻膠都係要出現

真水原來都有bug

左膠=敵人

過到

咩BUG

真水 真風團

只會跌一條尾bug

我連續幾場3條wo 岩岩又係3條

我見到有左膠係啊伯黎,捉住d後生仔拉走佢
同有個後生仔抱住個犯人唔比人打
我save左個gif研究緊

痴撚線
佢地真係擺明幫對面架喎
做d野對手足完全冇好處
對成件事成加冇好處
對家就爽晒啦
斬緊人有阻膠幫擋
斬完人有黑警護送

應該政治派黎維穩

高暗有無人？

呢到仲有冇人

真係CLS

carry超光未

你curry我就得

開未, 今日禾唔係太伏

開?

021-3280
你不嬲都唔伏

屌你又串

我開

-1

高暗9062871

咁快full 左

50%

點解有時見到人地d 龍加攻特別多
自己加得特別小
好似咁

有無中暗練習團？
我八才代

你有冇起真龍建？

我冇變龍咩

原來差咁遠嫁，我見有d加千7千8攻
等我仲以為只係變龍個陣痛d

無開到

有無人高暗開箱？

全巴有無睇過極黑的布倫希爾特？

睇過

屌

6100 戰力光主
有無人可以carry求打3場高暗

裝一樣龍？

6300先岩

你開場我就入

係，一樣突滿邱比特

俾d尊重

好 真水

有無同類嘅漫推薦

極黑慕慕

sor巴打me不穩
都係搵大佬接力

749-6852
super light-1

749-6852
超光-1

高暗 007-1389
我6742 光男主會唔會太低?

258-3874 先岩

壓力來了我XX

好在你果晚唔是G大大教你

點解你由9開始

你地炒晒車喎

末日魔法少女

打開係咁
我走邊?

6-9?

你6點行去9
我6去3

好難玩

666-4501
超輕-1

1角1尾

下次比禾做3p碌少次儲多d技

其實你可以打橫碌多啲
唔洗碌2次

係咪有cancel

係禾, sor

有人cancel圈fail咗
衝我成日見到得50%

有無多團光超

發生咩事

應該係我死咗

Null太遲出技 出完企喺d紫電上面

有冇試下銅龍同忍老豆

禾都見到得50% 係衝果個位

解點呀

比2技cancel左

台

太貪心

英巴開台 拎呢

個頭開得咁好就stun唔到

次次打得齊技都暈唔到

係咪企得唔夠埋碌一下唔夠@@

null了, 不如打高風算吧

有無超光 -12角

唉寶寶我skt輸咗，不想做人了

faker 老了

有冇嘢打

第4場咁早PICK隻法洛直都知輸鳩左
對面酒桶牙叔+打鐵佬,鳩開你團,開十波中一波你都收得皮

有冇位練習
恰左陣好左啲

你入

我屌咩
打咗咁耐得一隻角

仲有無位

我一定要死先有得贏

打唔打光高

又嫌棄我

大大null禾了, 你唔嫌棄我想練我打嫁

打真光一定拎唔到3冠是咪正常

明明你話唔同我打先打得順
親耳聽到

我話街場可以去到電閘姐, 諗諗下嗰時打唔齊技齋走位所以先捱到

又嬲

blocked

佢好似得果次冇死

我唔死就有人死架啦
邊打到後面

有冇得打

唔貪刀咪得

343 2273 真水龍 高級 求carry

個個都咁農得 小薯頂不住

箱都未開
病左

劍定法

don巴是咪有光短 有冇curry中暗 我同有情巴想練

法
其實高光都得
有冇人打
求奇開左箱就算
都冇精神練
想訓多陣

同我講有鬼用

null true null

有無高手

Null隊100%緊

水屬入

想訓啊
有冇高手帶高光

開超啦 好易打

我開埸

冇人陪練架啦

sor 你短你開

二冠宿命
冇咩好嬲

有冇人連刷高龍 咩龍都得
得D510 想刷料升D514

-1 角

牙熊跟隨禾既腳步未?
輕鬆龍肥 快樂人生

箱都開唔到
真放棄了
食多次藥上床訓

唔洗開街 叫英文巴入

早d抖,保重身體

好

283-6000

辣殺驚沒人玩

搵啲新野消磨時間

真水龍高級 開箱 081-1282

唔用V武?

有無高風/超光

刀要一齊拉頭

高風想跟

高風跟 我弓或慕斧

-1奶

想開箱
有冇火奶？

爭取12點前訓

516 5813
3場高風

禾都想,呢排無乜新驚想玩

451-6973

真暗中ja

完

仲有帶人刷高龍

G大佬救左我一命
要做G大佬隻狗了
食藥訓

中都咁

打高風渣
最後都冇乜點練到超光

救我未
我琴日做左成日義工覺得自己已經拯救左世界值得被curry

362-3921

歐文係咪聲音導航緊?

謝嬲11巴 S巴 同日文巴curry開箱
又俾咗半個鐘小弟

係呀 打到搭半?

打到12:45都得, 有13毛要弱前清

9345666 真水龍 高級

差風劍 -1

刀開頭要一齊拉噴毒向右同向下/上, 見佢轉頭先走都未遲

okok

超光募集

拉頭仔

多謝大佬

208-0060

042-5968

多謝don巴

點解你地咁勁唔駛1個鐘就打得咁好

有冇人打高風, -13尾

me

多謝don巴陪carry

Me

...

Weak哂

有無高風

算了 gun

2場清毛

算了 沒人玩的

高風可以放街人

你咩角

斧刀槍補
斧先有514
其他510

水5000入

謝謝

聽日真水

整左刀 但怕入唔到場

刀刀冇死啦

E巴整咩

冇520

無打超風？

冇打超火添

最好風劍有得玩 唔係就要等後日雷鷹打料整第把

挽留

有90尾等緊不尊重位

超光個爆倍率由2.X臨時改到4.6
睇下超水又有冇咁濕鳩

而家13000攻 2.4倍

???

超光出之前已經有拆包倍率
13000攻 2.X倍

出到黎改到4.6倍

超水而家係有倍率 13000攻 2.4倍 睇佢會唔會又臨時改

超暗未有

求其揀隻角 去左邊可以check入真龍生還率有幾多

冇改我地中招死唔死

跟番之前個倍率既話可以4法克入場

有無超光

如果gh大唔weak可能有

新入坑想請教下練邊隻補好

123都會用到

1同2有咩分別

一隻加防加血 一隻解暈

實用度各有不同 你可以升40環用住先

準備好超水搖滾未

等陣開場試下條龍仲控唔控到先

控唔到我一定會笑尻營運

出條訓教龍會用唔著？

都沒人抽架啦

抽黎淨係打超水好不智

超水會唔會睇到明日既日出

基本上仲肝緊龍胖既已經好不智

真水/真火 有無人打?
6700莉莉,6700 白毛

如無意外

有冇兩場高風

跟

仲有冇真風抱大腿

得垃圾尊，跟唔跟得

冇ta其實唔肝

打一場都粒幾鍾
點會唔肝

有熟手curry其實唔肝

人生有幾多粒鍾, 打機最緊要痛快

玩龍肥好痛苦

柒頭樓主

中

出

雷姆雞

五條真龍最弱嘅水龍會頂到一日？
兩個鐘差唔多

去冰挽黎

唔打真龍直頭輕鬆

留名睇沖涼變2ROUND,迫你一定要入泡,第一波沖完涼2秒後再沖多次
仲要出20幾隻老鼠爆泡

咁跟光暗出順逆時針重大機會
出四個波波俾玩家玩迴旋處
跑太慢定跟車太貼都死

我諗超水一定會出招防你變龍頂沖涼
最簡單就係5秒內沖2次,你開技頂完第1次無左龍就頂唔到第2下

收到風 打埋超暗整克乜野524先刷超光 輕鬆

收到風,等S大大佢地整好曬3把524克乜野我拎隻劍入去訓超輕鬆

收到風依家超光打緊2分鍾一場
夠輕鬆未

忍龍定銅龍

4忍

收到風 呢隻驚嚴重迫害毒撚
到時1分鐘場 仲輕鬆

想2點前打埋20角

都合理嘅 但諗唔到佢出新補係咩含意

打咁多角做乜？唔食鋼整d524?

辣殺驚是沒人玩的

del jer bye

null nulled

啲毛要擺成日了

呢個鍾數好難搵人
等下輪吧

啲箱要擺成個禮拜了

呢個星期好難搵人
等下輪吧

啲石要擺成個月了

呢隻驚好難搵人
等下隻驚吧

真

就黎抽曬D石可以離開了

其實爆死咗 但一鳩年課落嘅仲可以買兩次超得
買埋幻幻再棄

點先回家

柒頭樓主！！！！

嬲巴仲未null完禾

你仲未null完嬲巴

有冇高風

一場超光未過就要搬走克乜野d尊重了

冉

gun

講咁耐都冇房號

唔練想點curry你

肯開未

今朝成日有call入

唔得閒都無計
今個禮拜超水我有524都未必gun到

咁唯有等下一輪

過完光超就做現充 .gun

157 6332

要做野呀，今日2倍到期決定SH睇下514有冇得gun

仆街 風高嚟嘅

點解要走

廁所冇位..

喺出面痾

喺出面扮痾

想睇直播痾

去買飯食

打多兩場

554 5630

一出去就關app

冇人，don仔可以痾幾耐？

725 9240

頂儘5分鐘，有人話我知

有有情巴

我可以一齊痾

cls

Sor, 冇得再痾

null完未

371 2551

Who

null

-s巴

grrm入咗

公司廁所個垃圾鎖，扭9成都鎖唔實比人撞開左度門
嚇到禾心囝都離埋

快點強姦我

仲有冇高風，襯食飯清毛

516 6617 last

3條

今日好似又凍咗

打超光熱身

don仔入

點先燃亮

你做過咩黎

又打 -.-

個人嬲 = 體溫高D = 覺得凍左

冇嬲

又惡又小器

唔關事
係呢場咁啱打得贏
總括黎講都係我太垃圾

好似啲女話自己錯哂咁

冇玩又話人係咩玩法

4mk終於自爆

我都係收嗲先

巴士佬點先肯返黎

如果我場場唔死
或者我高配打得快d咪易d3冠囉
事實問題就係喺我到

所有超龍都可以使出猛虎落地勢個陣

嗰晚以為你改左GRRM個名，點知係咁聽到人講null蛇好惡

Ok等你整d524用忍龍curry

見到大佬都打到嬲 小薯點玩

有咩打

回家咪可以話人

帶未

Mo
體毛都懶得清

同我一齊打天才波

睇片睇到個腦熟
再練到手熟
咁就專心curry

煮熟個腦

我諗有排整未整到
係超光有個咁低門檻嘅位先有得打
其他超級就算有d524冇加蛋都未必打到
喺未改拆蛋錢之前唔打算拆蛋

有d524應該夠 最多補少少血蛋 攻擊就講笑講尊重姐
唔死乜都得

如果超暗都有個唔洗D514/52既猛男位就好

真水未

仲未有cock

一人一條

54mb 無wife

輕鬆

有冇新符

1400沖涼團

唉屌.出面D法克集合唔放圈係原地普攻儲SP, 等隻雞衝左先放圈,都唔知邊個攻略教佢地咁做, 成個技能循環慢哂

呢到都係

Sorry 個腦十成熟但隻手未熟得晒

槍斧補入場視察環境先?

其實都冇槍

Gun

530

禾用早見幫你地加血

得垃圾斧

入去視察下先囉

等睇開荒

冇符

中左

斧真水符-2000

未到14:06 WOR

一定勁多血

半場水彈

有冇今次角色評測?

有沖涼團未

要咩職

有咩職

開未

057 2782

好似都係唔洗補?

利申冇輸出

應該都唔洗
好似冇紫紅圈

真係2次沖涼

白毛入唔入得

要即刻秒晒啲怪

留技未

好Q多波波

打咗有龍量

特登UP隻夏XX黎分散D機率

撳錯

射水波唔洗拉

551 9584

點知邊個位有得企

全部未尊重

舉頭反方向碌

打爆多啲泡泡之後就會追蹤波就會少啲泡

點睇

ok
咁用弓咪最快清

隻龍個方向?

4=右下左下
3=正上

就咁睇沖涼x2可以一次入水泡一次可以變龍頂?

哈,真水真係俾我估中曬佢會點出,連放2次沖涼

好迫

激情開荒

見到有人用NIGGA弓暈一開始招核爆

點跟

CLS

用下腦都估到佢呢次一定防你變龍頂沖涼

591 4345

回家領軍未

都係唔明第二下

大佬沖完涼又9泡又漩渦d怪仔又仲喺到

有送龍化有機會變龍

有3個漩渦=正上
4個=左右下

第一層4 第二層甲字
第一層3 第二層凹字

太辛苦了
等易打D先再算

今晚會唔會有真暗高團

等攻略先打

超水嫁劍 有無得入場， 我d武都做左比佢

睇超水情況，514冇得入就今日開箱
有既就要留箱

似係補都唔係必要

阿肥係咪棄咗

用刀好爽

好似

係

呢度有冇第二團沖涼團

有冇師兄可以幫打真風龍高級3場
453-7766

帶補定門票

邊個衰多口講中
真係沖兩次涼

寶寶

寶寶又中.gif

如果有斧ex 夠唔夠血

都要票

864 5837

應該俾波追果個入泡 其他人打

383 4075

搵左個靚位坐低 我大龍絆真係巧巧挽

望住堆泡
唔知做咩好

入2-3張龍符變龍頂會唔會易過清小怪

你每次水泡都要開2次龍黎頂?

試下
不過我換完唔知頂唔頂到

入多隻劍會唔會夠

抽唔到新奶

今晚直播ok?

今次2層

d泡4圍飛

睇黎水超涯到兩個鐘

Ho ham濕！！

活動劇情定人物劇情黎？

如果喺底認到4旋渦
唔洗番中間先

G大佬你變左鳥

咁淫

同埋旋渦臨消失係冇傷害
雖然個樣仲未走

D泡好似唔使打晒?

牙肥

好似會影響電流棒波波既數量

但有時都夾心餅

回家未

配埋伊藤靜把聲

有人話旋渦安全位睇條龍上定下

btw有冇試暈/訓 cut沖涼

完全唔關事

咁啱
啱啱就cut咗一次

收島風我大黑人弓入場斷核爆

未尊重連小怪都打唔死

出氣泡你地打
我拉頭算

又有得玩bug cancel 噴水

你打細怪得514
細怪唔係特攻範圍

70抽都抽唔中

用d唔會郁嘅技打走d怪咋

534

g大佬識食

就咁睇官方組合同高水差唔多 隨時唔洗郵差

依家啲人試緊無補
睇進度今日實過到

有人死就夾心餅?

邊個部份要補

33抽先中 好非洲

咪話無補

開場+20%防

想尊重了 有冇人GUN

見到夏斯特up就唔想抽

唔gun

d怪仔keep住落cls

524刀手留名

禾劍劍

想搞掂d怪仔

d514白毛有冇機會入場玩下?

你降防先

都逃唔到票 要斧做咩

要唔要白毛

又撞職 唔GuN

5g

D524逃唔逃到

試未

好似唔得

搵人用黑人弓咪得

未夠快定真係fail

好似差30血

朱古力補
近戰高建唔尊重血量都可以逃票

而家係咪要roll到cut到

啱啱冇睇

隻新風補本身就開場100%

做野先

null了

個隻垃圾有鬼用咩
講緊細佬二技

帶天才卡?

唔係喎又好似得
但係個網唔知而家準唔準

咁新龍有冇用？

火res嚟

冇524好似冇得gun

加油

棄得鳥

全尊重都唔夠

要睇可以成招沖水斷得哂成招定停一波另一波照沖
更重要既係未試佢食唔食控場

法?

未整武等curry

睇錯係唔得

頭先出水泡後暈過 醒咗會繼續第1次沖涼
之後召完怪再沖

試下玩自殺 出泡個下暈
睇下會點

TWITCH台仔用緊黑人弓開荒

即係冇得逃票啦
除非黑人弓出場roll暈

有冇LINK

逃票但裝其他防卡 = 冇意義

白毛細佬芙雷+2近戰
可逃票

有次好似試過冇咗第二次沖?

講緊唔夠dps 唔要細佬

細佬

要佢跳舞暈先有用

想抽

暈咗就唔洗防卡啦

訓佢有冇用？

入口同前面出口同後面出口都要

應該拉上最好？

其實爆波果度 好似唔係越多越好 應該係爆幾多波決定 佢後面夾心係邊隻MODE

正牙抽到淫女

歐夠未

我抽唔到Mk7
依家中係我應得架

唔係拉右?

鬼佬打夠傷wo

冇首通圖...

首通圖就算啦
後半場d水球陣好煩

d波波

禾抽唔到斧慕，要等下年萬聖先有得再抽

執7咗

你回歸左課金榜top1

真solo

.gun

GUN唔到

Ok已抽

有通關圖未

暫時睇落
劍劍刀法
劍刀法補(走票)
都work
反而係黑人你首抽已經慘
入到去再死多幾次人都頹埋

升白毛有冇得被curry

唔想4點

龍肥唔係子供向架咩

null jor

一周年後變左子宮向吧
你睇隻慕慕就g

刀劍劍法
帶票

練好先叫G大大curry

我尊重左

U llc play 法 ok?

咁快

劍咩符

一早升左
仲等日落咩

法524?

冇D520可以宣佈養生

升咗524劍

聽講e度冇尊重法

法我諗唔駛點尊重

攻可以尊重下
條血唔駛尊重
係唔係都一下死
得龍化後先會滿返血

禾升劍定刀好

識尊重隊友就唔會講洗唔洗尊重

升劍可以比g大佬carry

ME刀刀
JO劍劍

再也巴都劍劍喎

我隻法克都係得200攻...
g錯了

法又係豐神?

又可以養生了

睇個樣刀劍法補都過到

有補
水球左右壓迫個d位見d近戰硬食都唔走

整咗了

好彩無升錯劍劍

開始未

未番屋企

劍用咩符

用咩符

Alex巴同g大大邊個比較多喺度curry禾地

基本尊重先

+300先係基本

攻龍黎wo

今晚激情對話未

返到屋企先再睇

5星光補同新5星風補大唔大分別？

咁升劍

又要攻龍 又無300 學人講尊重

Hionjj大大比較多

係街場

未諗到另一張用咩

chick巴同佢既團隊最多

收到風係 滿血加攻 判od果張

削

華爾g?

華爾G?

完美match雷鷹

白毛用咩符？

又拎雷鷹打飛G

推特個位刀話自己用緊皇冠
劍用緊劍專卡

條友都話火力唔係問題 安全最重要
歌聲 劍專 是但一張啦

就打完先變第一次龍wor

不過刀話自己唔想換先用皇冠
應該係之前打完超風未重置+值

食個40技傷姐 搵到一張同佢差唔多勁都得

個feel係歌聲已經ok

劍twitter話係ブレクラ加門票
有無人知邊張

邊個幫佢加防

自己二技 銀牙

皇冠
同埋刀講既

原來防up都沒

王冠

刀唔用2技嫁喎

法 水符新郎?

原版仲可以用黎打泡
超水唔計BK真係沒咩位用

阿 都唔係沒
咪有左右水球壓埋黎
唔想走 又唔想俾粒水球炸到飛開可以用
搵隻劍食左佢

定係新卡

want call

差5風心心先514到

斧無得打 法無龍打 得返補
姐係唔洗打

ｇ

d514白毛ready

補個隊都過左了

冇補打剩咁多秒
其實都預過到

所以應該一個514都過到

俾啲尊重!!!

幾點開波

2100先得閒

咁2100

個旋渦出咗2秒就行得

2100冇得gun

教練 Alex?

okar

不尊重隊
仲要514劍

超風又唔帶 點尊重

G

咁易玩

係咪全部都要入場票？

白毛用花嫁龍應該唔洗

知劍刀咩符？

要

而家有冇人練

上面段片得法有+攻

有冇514小薯一齊練下流程

出左片未

1/2機會？

追咗po未

希望星期二打到3場

其實係咪要打晒9個泡先會有一排波

有冇人打高暗

D514係咪唔洗打超水？

睇時間應該得
問題係有無人一齊打姐

好！

超水點分第二次沖涼既位置？

唔小心開咗真風箱

mo人打

下

得番2箱

全裸待基

鬆鬆

咁睇唔開 不過超水好似仲易過超光 可以刷刷佢

有場未

白毛用乜卡？

海藍領域要點避

掌握哂要點了

升咩去街場試好

劍/法

有冇咩唯一要注意既野

好, 升劍先

0尊重法算數

請尊重！

睇片好似係4條最易
但係無524

槍應該點打？喪A就得？定3+1

D524工具人已經好俾面

2打2拉

九淺一深

10點回歸

同埋唔好同易嬲嘅人打

U

想問下法既卡點配置 門票+咩

嗨

123321

Alex要10？

係 可以等埋佢 冇咩所謂

咁10點

有冇水超練習場，禾白毛

有冇團

你地打住先俾人捉左去食糖水

冇第二隻劍

死MK DETECTED

me劍劍

...唔夠虛空料上52 咁聽日先算

禾跟一陣

要幾多戰力先好打超水？
我用劍

禾開?

607-6012

-1刀

冇人

你哋快啲開完

607-6012
超水
-刀-法

明明刀傷害最高
依家反而缺刀
笑死

抽唔到刀

-刀

已經準備好了

4mk

我仲未打 睇你地過左先

想睇大大們直播

刷緊第幾把520

真係未打

真水龍 高級 9289394

因為可以入2隻劍咪多人整劍

又扮

好想打水超

等陣死mk會話爆埋房先打得

仲未打???????????????????

刀手進場未